去柬埔寨除咗吳哥出仲有咩一定要玩?

?

你都係想我答你女人姐

西哈努克港
金邊

執木棉花

封撚曬關，玩乜撚

Happy ending

女人有咩好玩

踩地雷

bom bom

拜登最中意玩個啲 柬埔寨有唔少

西港超正

食炸昆蟲 畫油畫 睇馬戲團

過d靈感你
暹粒吳哥窟，要睇日落日出
金邊做中轉站，睇s21同皇宮（睇唔睇都得）
落西哈努克，出島
過白馬城睇國家公園，鬼屋，螢火蟲
經金邊返馬德望，坐竹火車，睇蝙蝠洞
過暹粒食pizza

全程night bus搞掂